突發 下星期一 重大事情發佈！

推

唔想胎死腹中啊

Push

正呀~造勢大會, 好似選舉預演

推

[Sir this way] 美國幫我地咁多 人權法集會冇人去?

文宣建議 back to simple

Sir this way！

[行動POST] 想要靚畫面？銀髮族48小時靜坐咪就係機會囉

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

10.14 美國人權法案集氣大會
時間：晚上七點正
地點：遮打花園

柚木巴

pish

推
開始造勢
開始宣傳
SIR THIS WAY

集氣呀

十八區 聽日見

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

無人知啊 去各大facebook page洗版

吹雞

推唔郁啊

Tui

Twitter
Reddit
派傳單
放映會
whatsapp
facebook
airdrop
長輩圖
貼街招
入信箱
傳開去俾身邊嘅朋友

一定到

集氣

利申 佢tg channel似是申請緊
帶定頭盔先, 張文宣有少少misleading

一定要去

又突然間爆個活動
得兩日點宣傳

和理非出黎 曬馬時候到啦

push

得兩日，如果唔夠人最慘過唔搞

一日一活動 推

tui

出席者一定要有旗啊
至少手上面有張彩印A4
全世界威比Ted Cruz睇

Sir! Hongkonger need you

推行動post

造勢大會

G

比D信心 今日宣傳不足都咁多人
SIR都黎左 唔出黎美國都幫唔到你

彩印A4, 或者一張A4印做兩張做旗仔

星期一見

推，一定去

hbhbhbhb

推！

推呀 行動post

星期一要人

推

終於有少少似返之前啲集中行動嘅感覺

行動post呀 推

不得了

去各大facebook page洗版

行動post推

721 831 101 新屋嶺

SIR THIS WAY
議員來了 香港人唔係唔出黎呀麻?

我願連豬歸香港

標題直接寫時間地點內容好啲

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

支持

push!

仲有早上 8:30
HKDI 設計大道

要求vtc交代!!!

Pish

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

眼大睇過龍 差啲搵唔到張圖個日期

721 831

721

推啦必到

好靚個poster

巴打 你要放埋上Facebook

Support

但係ted唔係聽晚走咩

申請咗定申請到不反對通知書？

申請緊

正呀喂

集中推

記得要有唱美國國歌環節
同埋我記得早前美領集會有個祈禱會為風災災民祈禱無左
如果有埋會唔錯

行動行動

Btw點解係星期一？

push行動post

好！

15/10 人權法眾議院表決 睇Solomon Twitter

美國星期一係假期喎！

推，咪俾啲神怪post置頂。

正正正

因為個風球打歪左(擦邊經過美國, 沒美國災民, 但有災民)
成班連登仔炒撚曬車

831

must go

十點鳩叫！！十點鳩叫！！十點鳩叫！！

使唔使著得formal啲？

push

10.14 遮打見

我地應該要集中火力推活動比第多d人知道

推爆佢，企滿中環

Gogogo

元朗又捉人
8架七人狗車 號碼為US或PC字頭
其中一架US4276係狗車扮家長車

推，

Push this one

早少少啦

終於有啲似樣啲既行動

Sir this way

睇有沒不反先啦, 預閒日少人, 但是一定要有旗

簡化版 主線 日程表

10.13 主線活動

最新清晰版 18區集會地點

收到

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

推呀

不推不是人

侵都話要多人，少人就輸！！

pushhhhh

yes

推 好核爆啊大家快啲推

pppish

pishhhh

sir this way!

一定要去，自己香港自己救！反省完活動的細節，係時候做返場好戲俾大家睇

到時點睇直播

推 送班仆街返大灣區

推多d 行動post啦

全世界收到嘅都係五大訴求，唔係六大呀，
改返口丫唔該！

五大訴求 缺一不可
Five Demands, Not One Less

光復香港 時代革命
推

好想邀請Ted Cruz

1

PUSH

係時候全民文宣！

air drop 傳單 po ig 乜都要做嗱

推啊

要返6月團火！

推！！！

推！sir this way!!!

排隊多謝美國

仲有兩日啊！

去！

sir this way

痴爆個連儂牆又好
周圍派都好
嘛宣傳方法都要做！

推上熱門！

行動post推爆佢

又放工
翻工撚底你輸

點解唔係星期二？

今日開始推

到時見

一日一個大活動

行動po要推

再推

上呀

行動post push

呢個一定要去

要人

跟

太短時間通知, 搞到日程表好亂, 到時人少就有失敗撚放負,

出面已經好多人講

TUI

咁重要實要講

個底咁空白既??

推 期待已久

個底完全空白, 乜事???

我反送中前都做左3百幾日CDrom啦
你開左Post就會留底好輕易搵到你

幫推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

推推推

光復香港 時代革命

推 會去

我去

所有美國旗手集合

推呀好好睇睇

星期一
星期一

14見

好想Crazy造勢

全世界14中環見

重震

重要

14/10見

放工黎啦

放學都黎

好想Crazy做勢

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

瘋狂勇武

好想見到你呀

比我見到你啦

覆錯Sor

去既都係型巴

勃到hihi

推
推
推

Thank you sir!! I am going to pay tax to America !! Thank you sir

好想見你

來全程gogogoGogo

別忘記朝早HKDI聲援

到時Bing bom 猜

唔去正仆街

查理查理bing bom 猜

各位師兄弟返黎啦!!!

Posh

真核彈

到時見！

推 勢一定要做嘅

大家去到就去幫手啦

繼續推啊！！！！！

正

要全場花旗

大家要加油 一齊堅持落去

二百萬人休息完喇掛, 宜家唔洗行齋集會實出到黎啦

集集

行動post 集氣

行動幫推

一齊集氣啦

推推推推

行動post阿

加油

力推行動post

一齊努力

正經po 推

Twitter
Reddit
派傳單
放映會
whatsapp
facebook
airdrop
長輩圖
貼街招
入信箱

我同佢既相遇
就係一場運動開始

推到侵侵feel到陣氣

已經feel到trump trump浸氣

支持
係活動文宣呀！ 10月18和你拖2.0 大家幫手推上將行動推上熱門比多d人知

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

汪汪真係汪汪 不過你14/10出得黎唔嫌棄你

Okok!

14/10 遮打是個好地方

Sir, this way

14/10遮打呀

立場即時直播
旺角狗隻係2樓向地面路過市民開左3槍

有冇射中人

那一夜只留給那個她

香港人加油

香港人努力

香港人不放棄

依家搵緊彈頭

黑警屌你老母

希望冇手足受傷 黑警死全家

p

遮打見！！

聽日尖沙咀寫信比被捕手足呀

14/10想見大家

14/10遮打見個面啦

放工黎好快姐

點解唔黎呀？

黎啦

我都炒撚埋車

美國嗰邊想聽到香港既吶喊聲呀

Why not. Twitter 同佢講？

推手

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

一定到!!
啱啱睇完城寨Sunny Cheung果集，原來揮美國旗，築人鏈係令到美國人、國會議員覺得好amazing，有冇辦法再重現呢啲畫面...

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

唔到係衰仔呀

推!!

最愛集氣

星期一see u there

中環返工嘅全部出嚟!!

正呀跟隊

推 !

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得 不強求 盡量有
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

如果大家想幫手 可以入以下嘅group🤘🏿
channel：
公海：
義工group：
文宣group：

幫手推下星期五人鏈

要改善文宣

行動po很重要

幫手推

推到全世界睇到

14要逼爆中環

幫推啦

推啦

推推幫推

連登上下14/10 見

推！我要50萬人齊集遮打！

US HELP

第一張個中文口號
香港人assemble!

多謝文宣組

推爆呀

14/10 19:00 遮打見你ok?

SIr

ching 我見你好活躍，小心安全

推行動po 呀

聽日 2點
星期一 7點 遮打

星期一

推地震po做咩呀

比班傻鳩屈毛屈鬼啦
利申不透露自身個人資料

搵定安全人

借個位唔該

有意罷工甚至想幫手成立工會嘅手足請入gp 好少人

我地係二百萬三罷聯合陣線，以推動全民三罷為目標，第一步為推動各行業籌組工會，我地要二百萬人一齊三罷

二百萬三罷聯合Channel

二百萬三罷聯合陣線（公海）

推po師推多啲

星期一就知會否通過人權法？
定只係其中一個階段

和理非幫下勇武啦

Facebook share please!!

pishhh

放工見

放學見

很想見

請見

推到星期一

推！推！推！

Ok gogogo

推爆行動post

撞

個日我生日 希望見到大家同我一齊慶祝

1014

up

推啊屌

推上去

EXCELLENT JOB!!
Pretty flowchart !!!!!
Informational !!!

全世界

禮拜一

7點鐘

中環見

推 集氣啊

Push!

出嚟啦喂香港人！
今日咁成功 唔好俾佢停！

有冇巴絲可以翻譯成英文

gogogogogogo

我嗰日會去，你地呢

中環人又好 唔金鐘都好 放工我要見到你地！！

Wow

GoGo GoGo

唔好再俾我喺街見到生日蛋糕

F

唔是第一次見, 但是有位比人入。
太子個位真是唔應該
算啦 大局為重

推喔

另外有正能量傳送門比大家
大家要撐住

休息時 聽一下Motivation Video 順便做做文宣
講緊唔係純正面 而係為我地差滿電
Get Ready For Next Moment
推薦List:
英語系

Les Brown🇺🇲

Jim Rohn🇺🇲

附中文字幕：

Anthony Robbins🇺🇲

香港系🇭🇰
真香港人 Brian Cha
Facebook 官網：

被全世界睇唔起？我地可以贏：

推你

推行動！

推行動post!

推行動post
咪撚再推蛋糕post
明顯有鬼ac想推蛋糕post令行動post沉

嘩到時好熱鬧

希望有不反對通知書啦

推推推推推推推

推！！！！！！

推爆你！1013 18區開花！
上熱門第一！

膨脹PU膠

膨脹PU膠描述 :
TYL-泡沫S被修改單組分聚氨酯泡沫填充或接縫和間隙密封。泡沫噴出後迅速膨脹並迅速與空氣中的水分反應固化成精細的蜂窩結構泡沫。它形成了一個強有力的鍵合最建築材料，如混凝土表面上。 TYL-泡沫S被在噴嘴增壓級氣霧罐供應。

膨脹PU膠用途 :
‧腔填充
‧在車頂結構的所有開口密封
‧聲學障板的應用
‧吸音層的應用
‧安裝窗戶和門框

膨脹PU膠優點 :
‧高灌裝能力
‧高絕緣值，熱學和聲學
‧很好的粘結性能
‧卓越的穩定性不收縮或膨脹後
‧無氟

復活彩蛋

推呀
大家落力啲推
淡化生日事件

推呀
大家落力啲推其他post
淡化生日事件

憤怒係應該
但推行動post先最重要呀
人多先保護到手足

10.13 18區開花 快啲推喇喂

待到秋來九月八
我花開後百花殺

推！！
大家落力推其他post！！
唔好比生日事件覆蓋成個台！！
！！！！！

推！
10月14 遮打見！

如果你同我一樣，幾晚為死者瞓唔著，今日一定要出來十八區開花！扮街坊！接細路！揸下車！影下狗！乜都得！

憤怒係應該
但推行動post先最重要呀
人多先保護到手足

10.13 18區開花 快啲推喇喂

Steve Bannon話支那會用一切手段阻止佢通過
華爾街班人唔想通過
所以有凶險
大家可以就盡力遊說議員

[轉貼] 難以想像厄瓜多爾人這樣反警暴

推左今日行動post先

1014法案集氣大會獲得不反對通知書

推呀屌

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！
Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

————————————————————
同場加映：
[跪求人手置頂]黑警濫權調查報告+資料庫 - 進度報告

警察藍絲資料庫

推爆佢

已經有不反對通知書,要人啊~~~~~

10.14 7pm 遮打見

推!

幫手推比前線睇

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

TODAY未完

要俾侵侵知，香港情況並沒有降溫，反而係升溫

推推

Push !!

聽聞星期四
推

【和你Thank】感謝前線消防活動 #ThankYouHKFirefighters

大家一齊感謝前線消防 屌打黑警

pishhhhhhh

行動！推！推！

推
聽晚一於塞爆港島

行動post推

你班放負撚遲早搞輸場運動

純擔心，希望劏狗單野唔阻通過啦……

推 聽日好緊要

出

美國旗旗海再現？

推聽日

P牌推

行動po，P牌推唔到都推

突發嘢！

推啊!兩美議員都在場架

今晚七點遮打見

推呀！
唔郁

推呀推呀

只推行動post

又係漢奸post
漢奸定必清算

see you

721 811 831 101 香港人反抗

前一日出post講下星期一
一星期係由邊日開始

推

毋忘五大訴求，毋忘女手足受辱，毋忘義士犧牲

1014遮打見